---
layout: post
title:  ¿Qué es Odoo?
date:   2014-07-07 00:20:00
lang:   es
author:
  name: Manuel Vega Ulloa 
categories: es func
references:
  "Wikipedia": "http://es.wikipedia.org/wiki/Open"
  "Odoo the new OpenERP": "https://www.odoo.com/blog/Odoo-News-5/post/Odoo-The-New-OpenERP-156"
section: faq
---
Odoo (conocido anteriormente tanto como TinyERP y OpenERP) es un sistema de ERP integrado de código abierto actualmente producido por [Odoo s.a.](http://www.odoo.com)
<!-- more -->

El fabricante definió su producto como una alternativa de código abierto a SAP ERP y Microsoft Dynamics, así como el ERP de código abierto más sencillo y destacado del momento.
Ahora se está diferenciando a herramientas ERP, ya que las considera limitadas comparando con las nuevas funcionalidades de Odoo.

